759高質劣食

沙爹串燒, d汁好高汁.

巴打你咩品種？

End post